民建聯譴責同譚耀宗個仔劃清界線先啦 仲好意思改革香港

你正正經經譴責同譚耀宗個仔劃清界線，再譴責譚耀宗教子無方（教出個中華民族叛徒），再凍結其黨籍
先好學人講咩改革政府啦🤗🤗🤗

你連譚耀宗個membership都唔敢郁，學乜野講改革政府？🥱🥱🥱🥱